Mé nejkrásnější prázdniny Osmécho prosince měla jsem narozeniny. Mě bylo 17. Pozvala jsem domů mych čtřech nejlepšich kamarádek. Byla jsem překvápena, protože dostala od rodičů z Ruska darek, jako květiny. Od kamaradek dostala jsem taký květiny, mnouho čokoladu a ruzne malý dárky. Koupila jsem zmerzlinový dort a připraliva večeři. Všichni jsme se dobře bavili a pak šli jsme do klubu. Narozeniny jsem oslavili hezky. Ja budu ještě dlouho na nich vzpomínat.
